er.... 想自己裝燈

我想問，如果冇任何經驗，係咪唔駛諗自己整？
裝修完嘅天花燈位：

我買咗嘅燈老闆幫我喺牛後面鑽咗兩個窿

有冇油壓鑽？冇=完

下led要有空間放隻牛嫁喎
好少會安起頂

多數做陳列櫃有膠片起面滲光

再轉隆嫁

快、正

買ikea燈係勾上去
唔洗鑽天花

勸你扔咗佢ikea買過+1
我買咗三隻喺一年內壞曬 一隻唔著一隻開幾次先識著一隻不停閃 用翻led燈膽幾年都無事

好易，但你完全冇idea就唔好搞 好危險

如果請人上嚟搞，要幾錢？

呢個我買喺廳用，另外兩間房用LED燈膽

知道

300-500一盞啦

土炮方法

見你原本天花個燈窿度有個螺絲位
直接用長螺絲將新燈扭上去
你預只扭一口 因為你新燈得求其開窿 外個口窿for走線
想穩陣啲就就睇下屋企有啲咩現成嘢 木片膠片之類 當戒指增加同天花嘅受力面積
咁就應該唔跌

巴打我本來都想咁做
不過我怕盞燈真係會跌落嚟
同埋想問扭螺絲駛唔駛下面綠色一粒粒嘅嘢？

你將電線改黃色箭咀出，紅色箭咀兩個窿收戒指同螺絲，用返過路箱一對平頭螺絲，唔洗用膠塞

見你呢個窿應該係可以直接擰螺絲 如果係嘅話就唔使

綠色嗰舊鑽完窿先用

注意安全

要用過山螺絲先得配膠介子 螺母

度好原本直徑 起燈盤開隆

你枝燈重唔重

睇下原本個燈座底有冇兩個螺絲窿
有就可以配螺絲 M3.5 或者M4 寸半 各兩條
加介子或者上面有講膠片木片

綠色膠塞要用油壓鑽 6.5 mm 石屎鑽嘴

BTW 識唔識Jam 線
有冇jam 頭
有3就咪亂黎

taobao 買?

唔算重

我買咗6mm油壓石屎鑽
我諗住如果要鑽，會問屋企人借
但諗諗吓，會唔會好似上面巴絲咁講
去IKEA 買燈算

Jam頭你係咪講緊水/火/地線
賣燈老闆有講解吓

鴨記
個老闆算好
教埋我點駁線
但我未試過
都係好驚奶嘢

比錢人整 4-500又唔貴，你買鑽咀都要錢啦

係架，買鑽都around $1500

我依家有幾個方案
1）用樓上巴打土炮方法
2）改去IKEA買燈
3）俾錢人上嚟整

仲諗緊

樓下水電鋪問下幾錢，有經驗15-30分鐘搞掂